巴塞近排無人提，有冇人知發展成點

好似連新聞都唔多見
我知大家唔肯定connect好唔好，不過只係當關心國際新聞都好

幾個獨立運動嘅搞手，分別被西班牙高等法院判入獄9至13年

和你suck呢？